大除夕，依家一條友落去買m記，有咩要注意？

大除夕，依家一條友落去買m記，有咩要注意？

大大聲問個支畜員工攞飲管

唔好卑人吔見到

除夕夜食好少少
買個m記加大

買四個餐 扮有好多fd

帶錢
帶鑰匙